# Домашнее задание: 
Реализовать заметки. Сделать
приложение, которое будет с помощью Content provider
получать контакты пользователей на телефоне, добавить
возможность добавлять заметки по каждому контакту, заметки сохранять в room, добавить возможность из редактировать и удалять. Проработать момент, если контакт был удалён, чтобы данные обновлялись при запуске в room.
